垃圾差佬你問我答

日常請問
其他問候一律 大家咁話

咩學歷？

知

幾時死

當左幾耐
平時做野係咪盡量避開麻煩野唔做/搵藉口推

警察私底下有冇唔妥個政府？
或者其實係黃絲警察

幾碌就唔講啦 我肯定每個差佬開工都希望冇事冇野煩 乜都唔知人工招知 避就避唔到啦 有call唔做咩

多唔多見死屍
入PTU未

我咪係我唔妥政府咖 垃撚圾
眼見好多都屌政府 不過好多有宿舍 屋企又有大有細 邊咁反

有冇見過PC33005樊蛇？

散仔定督察？查案過程煩而冇尾多唔多？

視乎區 都多 浮屍好撚嘔
發脹 對眼就甩出黎

學堂生活難唔難忘
多唔多小圈子

洗唔洗埋堆

唔駛問都知老散啦

結左婚未

散 查咩案先

兇殺案？

好叻 海關大佬

重案case 犯重係香港通常捉到
普通Theft就難 通常幫你查兩查算 唔洗奇望捉到
你咁諗啦 愈大單案驚動到市民既 就會盡快搞 你搞唔掂 上邊煩撚死你

好難忘 出到黎兩回事
小圈子一定有 通常分頭 中 尾房 一班
每班總有一兩個係系 食你夾棍

師傅你好
同為老散

老散有老散好

等埋你約個時間一齊

Lm

做老散最難忘刺激既經驗係？最難頂既係？

有無方法分辨到mk仔係卧底？

真係好難分 金毛又有串柒柒又有
總之愈唔似就係咖啦

每日都難頂

冒認公職人員犯法嫁爸打，回頭是岸

最刺激呢

返幾放幾?
返shift又點安排?

係咪去叫完雞話自己係差人就唔洗俾錢

咪呃我啦 冒認而有企圖去行騙/剝奪他人財產就係

你個邊好似人事複雜好多

支唔支持香港獨立

我都想 不過未叫過

阿蛇做野洗唔洗我地教？

係麻煩啲

揸警車係咪要瀨上司鞋底先做到？

Google 啦

冒認已經犯法
學堂唔洗讀簡易程序治罪條例?

都冇人做 你肯做。。。

背熟d法例好喎
根據《簡易程序治罪條例》第22條，任何人如冒充公職人員，無論是否意圖取得有價值的東西，均觸違法。一經定罪，可罰款二千元（第一級罰款）或監禁六個月。過往便曾經有雜誌記者，因假冒房署職員而被定罪。

廢位
一世唔洗紮

你贏啦 不過我冇冒認咩 我話差佬好差既佬？ 摩羅差？

香港差佬除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚蠢架！

人無恥，則無敵
祝你響force步步高升

仲話當差 戇撚鳩鳩 斷鳩估

倒返轉
有無方法知道邊啲伙計有黑底背景？

某程度上講， 我可以接受差佬話”只係搵食“。 起碼好過個D覺得”你地無做錯“個D洗晒腦。

入面上至警司下至散仔係唔係好興嫖飲賭吹？

牢騷太盛防腸斷，祝你長壽

依家有份警員(專門人員)既工
知唔知係咩工黎
公務員約但又唔係長約

掃黃組點入？放蛇個流程係點？

放蛇會唔會簡個靚女七日定是但搵個七日

城管

做人定做狗

點揀逗咩人
寧願逗啲死mk定毒撚

點解逗人 係都要撩人傾計？

面試問你d咩

見到個大波女警 大到西瓜咁 佢點捉賊？

有無得查滅門慘案，屍臭係咩味

想食煙點算

有冇利用權勢食女?

點解咁多差佬都賭癮咁大？
返工應該無乜時間賭

有無拉過自己同事？

易唔易升?ptu叫唔叫升左?加唔加max point?

因為返工好悶

咩年齡入班

最冇紀律係紀律部隊 理得你寫禁唔禁煙
不過好多地方比你食

諗住輕鬆啲 不過你好撚可疑 就認真問啲問題

唔叫升 有時見啲柴 係act上去 等你報告有野寫 大家輪住

有女撩過拎電話 不過冇 驚死

愛

行為大於衣著 不過邊有咁多可疑人
mk仔多啲

點解出面成日講好仔唔當差?

即係人工冇加但要焗做ptu?

如果上頭叫你打鳩d示威者 你會...

真係搵啖食 邊撚有咁多正義感
你係犯法我咪拉 做應份算9數
呢個部門 一定最垃圾

你好大佬

最矮差佬幾高

好簡單 睇下當日新聞 睇下官網 178
表現唔柒 都收

幫辦特別豬粒會唔會好忙 三個星期放得兩日？

入到黎 成日比啲柴叫去飲野 唔去你就比人target
嫖都有 組隊都多
不過睇你自己啦 我眼見3成係好 其餘。。

最唔鐘意d人叫差佬做咩？

你唔做 唔洗撈 口頭命名

幫辦係咪個個都好醒好好急才？

官網睇睇 眼見都多小矮人

我又冇喎 你點叫我都冇影響

178即係咩?

唔明你問咩
不過人工唔會加 ptu正常一年半載就會入

眼見啲師父賭多 舊果代開工日日賭

㩒波

好忙又西 有能力做其他部門幫辦

警隊抱負、目標及價值觀

點睇aux?

幾時唔撈pc？

點解差佬錯別字仲多過初中生？
樓主回覆已經有好多
口供紙又係
唔識查字典？

識唔識13169條撚樣

係學堂個陣 有無水警黎招人?
有無諗過轉去做水警

識啲野大佬 未請教

垃圾

屌你

聽人講好撚好做 拉又唔撚洗拉 搵正裝
做完正裝拾手尾
建議去做

臨passing out會黎招人
但多數識人先入到

有。唔識人唔洗入
好撚好做 大船 番一放二

因為一啲活動接觸過玩少年警棍既靚仔
D一睇就知讀唔成書一心攸差佬既人佢地性格真係好閪
反而班中東仔好好相處

就快

冇眼睇 所以咁多人搵政府工 穩穩定定算 不理世事

有無諗住考入境?
入境近年升得快

點樣可以入重案組 同埋人工幾多？

多唔多又矮又瘦嘅人做警察？
講緊係警隊最低要求係163同50kg
但嗰啲啱啱有最低要求多少少
Eg.166 52kg
定係矮嗰啲都有番咁上下重先做到？

中學有個師兄做緊證人保護組 好撚型

想投訴啲泊係行人路既車 係咪多數都會抄
住村屋 有條撚樣架車泊係行人路 霸佔左大半條路

而家得個HD 入去考散仔
會唔會有時間讀到pt degree 去升職？幫辦之類

你覺得公安幾時會取代警察？

諗住撈咩

有 不過唔鍾意咁悶 相比起其他舒服啲 文化好

Sharp就得 人工一樣跟point

好難答你喎 總之矮就一定多

視乎幾點同阻塞程度
多數都抄

要員保護組先型

認真問師兄
有紋身，洗左，但洗唔到乾淨仲有少少印 可唔可以考到？

你報得 就一定做

要考就直接考幫辦

入左ptu camp未
係咪好辛苦

如果佢日日都泊係到 咁我日日都投訴既話
會唔會比差佬屌返轉頭
因為條撚樣泊得都幾衰下

PC黎計 毅進/asso/degree最多咩人？

但聽人講好多三大 外國回流嘅都會返嚟考幫辦
HD/ asso 夠爭咩
利申英文廢
定老散係冇機會升職

點睇步步高案?

近視好深係咪可以收皮

申請宿舍一般要幾耐

詳細少少？點為之忙？多case搞？點西？上司？

戇撚鳩鳩先似差佬
偽俊質素係咁上下啦

你地反黑多唔多屈人 例如塞包野落人度

首先 你要肯定果條路係政府地定私人地

你地反黑同古惑仔關係係點
見過最撚黑暗既係乜

通常幾耐先升到高級警察?定叫警長?

點睇監警會？有冇用？

咁岩派咗俾PC33005 咪會恐嚇返舉報市民轉頭

可唔可以唔好係我趕時間返學先查我身份證

女仔易唔易考？

點解平時我自己係街行會比人查，但同女一齊行就唔會？

Btw我認我個樣係生得壞壞地

我最鐘意警察

點解我見親啲差佬都係175 up

其實d上司下屬放左工之後會點樣面對對方，會唔會大家平起平座其實好frd?
返工個時要尊重上司、要喝d下屬係咪只係做出黎？

聽日講九西反黑會帶定毒品同㗎餐上去掃場，堅定流？

高級警員係1條柴
警長係3條

ptu體能測試有咩項目

香港法例第228章，簡易程序治罪條例第22條
你返學堂再讀過書啦⋯⋯

你唔單止唔熟書本上既法律，連現實中點樣入到冒充公職人員都唔知，努力學多d野，做多d case吧

樓主唔覆我我

操班咩最辛苦 如果之後考唔返消防會考警 都埋操班前有咩要準備

利申 前消防學員

個個pi 仲有人做pc?

重拳定輕手 自己定奪啦

係咪返緊Charlie更無野做on99 係連登開post 連登多on, 小心睇路

唔想做咪唔做囉
咁辛苦自己做乜

12門徒？

你地夜有冇得蛇下？抖下？
想轉過黎，為錢而做，有冇咩位推介下
救護工作神聖，可惜消防處真係腐敗不堪

入學堂/入職/interview會唔會問/查你政治取向

有冇去過咩兇案現場，通常去到見到屍體你地會點，意思係你同啲伙記會有咩反應，定已經見慣冇感覺

毅

爭pc 冇degree好難諗officer

幾度 有朋友400度都過 慢慢甩啲字 有幾次機會

洗唔洗教你做野

11 2年到 兩個小朋友 最底限度
15 6年以上 一個小朋友
計分 分大細單位

有

你估下

我代佢地講唔好意思

易 一切睇你面試

好似係關科學搜證嗰啲事
我諗係鑑證嗰啲掛 要識用嗰啲儀器

九成唔會搞情侶 家長帶住小朋友呢啲
假如你犯法 拖住條女一齊咩 （唔排除你地兩個都犯案 不過睇行為同衣著

我最憎

極冇可能平起平座 點都叫聲 乜哥乜姐 點都尊重佢 成班爛仔名咁 又肥龍哥 又大力哥😂

唔撈差佬會撈咩

我幾想

PTU係警犬其中一個特別啲嘅隊伍咋嘛
負責嘅會唔同啲(例如專責應付大型集會)
唔同級嘅警犬都要調入去train一段時間跟住就會做PTU一段時間咁 好似係

咁樓豬點睇

有冇試過見到靚女特登走埋去查身份證

我都入過消防training 兩個星期搞唔掂 resign左
大佬你比人雞定？
冇咩準備 消防就準備體能 好多書溫 體能搞掂就煩小樣 步操會好撚好撚好撚辛苦

點睇班90後pc仔組隊落老蘭club開枱
仲要全部show曬警員證出黎驚死冇人知

救護大佬？ 有時見你地係咁出車辛苦曬

等死

有冇市民問過你懷疑佢d咩而code6？
你會點答

前排勝和個臥底呃飲呃食，捉完幾個叔父 同個上司一齊唔見電話，之後潛左水

有啲直頭同社團夾份開吧洗錢

點睇表面做show, 內裡一家親

因咩resign 但當初點解會去考消防

我都有朋友係做警犬架

單人可以申請嘛？
定喺一定要家庭為單位？
一入職就可以申請？

巴打識啲野

得已婚宿舍
你單人 可以申請公屋而唔申請宿舍

型 溝到女 有使命 幫到人 番工當興趣 又做到運動 又多假

以前套學警出更我記得有講過下

真心覺得消防好型

我有幾個朋友做左警之後講野都大聲左 口氣大到仆街。 呢啲不可一世既態度係咪算正常？

點解比人呃有哂資料都可以扮無事唔做嘢拉人
已經幫埋你地查只係要你上門拉人都咁難

有無聽聞夥計試過搜身搜銀包 插贓嫁禍俾人？

eg毒品

係咪入親飛虎都係最top既人？
學歷又有翻咁上下？
普通警察係咪都唔會知邊個係飛虎飛？
人工係咪都高啲？

同問機場特警

因為可能你提供既資料
其實未必夠力成為法庭既證據
不過唔排除都係懶

有對話圖有樣有電話有銀行account再加入數紙
爆埋身份證都可以唔多資料？

曹小姐 呃人最少廿十萬玩失蹤

[有圖]周圍呃人錢死全家

有無屌9 mk？

聽人講色弱都做到，係咪真?唔會影響執法能力咩?

公安潛咗水大

唔驚it部查你？

咩學歷？中學畢業？

想襲擊你

師傅，你未答我問題

就咁睇佢自己都話會同警察聯絡，9成已經約左攞口供
表面上好一面倒拖幾十條友數，拉都應該夠拉，但要等銀行文件又剩，先可以決定夠唔夠證據上court
個犯bail左你都唔知啦

有冇可能可以長期留喺報案室 唔駛出去行？

而家人工幾錢

對唔住，皇家警察仲爛仔

成撚日逗我，我屌你老母我好人黎架

點解要做狗? 香港地有手有腳肯做野唔會餓死

屌你老母